黑洞用iphone影既？咁蒙既

有無人話我知iphone8鏡頭點解咁廢？

搵陳冠希影會好D，人地黑洞攝影大師

無知 仲以為自己好風趣趣